憑自我 硬漢子 廁所守公主

無自我 為隻雞 廁所守公主
唔做野 白叫雞 龜頭是意義
精液 上左腦 維護這色情女士

屌你作埋落去

好文采!!

幫襯過娜娜姨，好好服務，所以不准市民接近。

作咗第一句就無貨賣

轉頭作埋佢有請絲打領唱

成龍聲先正

頄硬 無骨氣 蒙住對眼耳聽聖詩

屌你 笑撚到
今日途中叫口號搞笑到差d叫唔到

警察 守公廁 維護隻雞似看護

頂我作完先見到你個句

《雞蟲故事》 - 原《英雄故事》
無自我 為隻雞 廁所守公主
唔做野 白叫雞 龜頭是意義
精液 上左腦 維護這色情女士
頄硬 無骨氣 蒙住對眼耳聽聖詩
保護佢 全部諗緊點樣博OT
影住你 成日亂咁噴椒 吔屎

無大腦 毅進仔 只識ABC
狂做數 做錯左 多人沒意義
豬肉 砌死你 維護過差人無事
中共 撐緊我 無視曬你班廢絲
保護佢 全部諗緊點樣博OT
影住你 成日亂咁噴椒

保護佢 全部諗緊點樣博OT
影住你 成日亂咁噴椒
保護佢 全部諗緊點樣博OT
影住你 圍住個屎坑 吔屎

絲打可以搵人幫手唱做MV
我已經有個po係創意台搵人唱
利申：我唔識唱歌

有睇直播，又真係幾好笑

推到有硬漢聲唱

我po去改歌台？

隨你 你作者

你開左頭都係作者之一
下面新Po 幫推

無自我 為隻雞 廁所守公主